如我知錯 可否乃念最初

點

唔喎

喊出黎好啲

乞求憐憫

你走啦

😭😭😭
😭😭😭😭
😭😭😭😭
😭😭😭
😭😭😭😭
😭😭😭😭
😭😭😭

掛住你

食撚左屎？

掛住你就好似食撚咗屎咁

澀得起 就係我